外判抗爭比美國宣告失敗後，時事台而家竟然鼓吹美國打內戰

呢單嘢要話比身在美國既梁頌恆知
等佢向美國當局反映下

五毛狗咁落力

佢地最新提出話中共怕美國內戰，咁中國派去既左膠會被消滅

中共怕遊行人多
中共怕畫面唔靚
中共怕貿易戰
中共怕攬炒
中共怕國安法通過
中共怕一國一制
中共怕美國制裁
中共怕國際壓力
中共怕國際戰線
中共怕黃色經濟圈

你都on撚9
連登鼓吹美國就會跟住打？
搵野講都用吓腦

就係知唔會先拎黎笑

中共最驚美國內戰分裂

攬炒巴背後推動緊美國攬炒內戰

Cctoy亂帶風向就冇問題
其他人講兩句就五毛

你要問返時事台啲白卡佬

喂炒車撚

做咩咁話自己？

請問回憶小子(會員#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

如果睇過藍絲媒體就知好多時同連登講啲野不謀而合
香港冇真本土右翼之弊

內乜9戰

生癌五毛走黎體育台

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

香港攪成咁，仲有心情做愛